（？）水炮車=人群管理特别用途車，催淚彈=催淚煙，雷射筆=雷射槍

點解無輿論去講有幾荒謬，仲比警察記招日日繼續洗市民腦
（？）水炮車=人群管理特别用途車，催淚彈=催淚煙，雷射筆=雷射槍

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

胡椒球槍=胡椒球發射器